林鄭是否真命天女

聖經中7這個數字代表完美，而林鄭就話自己係上帝派黎選特首，而結果林鄭就當選，她的得票是777。即是話佢係真命天女好想奶佢

樓主瘋狂改名